冷靜啲等等先睇情況唔係endgame留得青山在諗策略諗反制等消息發酵等美國國會等英國國會等歐盟等聯合國等人權監察

冷靜啲等等先睇情況唔係endgame留得青山在諗策略諗反制等消息發酵等美國國會等英國國會等歐盟等聯合國等人權監察未係時候時機未到未夠民意走得太前

僥倖撚

1

2

3

次撚次都話唔係endgame
隨時隻game end左都唔撚知

請善用標點符號

4

專登的

5

6

唔係end game因為場仗唔會而家完
但係因為唔係end game所以就唔落力果D就on撚鳩啦

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

7

事實上就係好多on撚9因為咁唔落力

8

起完你底, 只可以話,醒啦怕事撚

9

我係講緊怕事撚既心態

11

13